msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wp-livesync\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2007-02-10 19:03+0800\n"
"Last-Translator: Paveo <sj@owind.com>\n"
"Language-Team: owind.com <sj@owind.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-livesync.php:146
msgid "Oops, cannot establish link to Live Spaces"
msgstr "噢，无法连接到 Live Space"

#: wp-livesync.php:147
msgid "Try again later"
msgstr "再试试看"

#: wp-livesync.php:394
msgid "Options reseted."
msgstr "选项被重置。"

#: wp-livesync.php:399
msgid "Options saved."
msgstr "选项被更新。"

#: wp-livesync.php:433
#: wp-livesync.php:548
#: wp-livesync.php:549
msgid "Live Sync"
msgstr "Live 同步"

#: wp-livesync.php:440
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: wp-livesync.php:440
msgid ";"
msgstr "。"

#: wp-livesync.php:441
msgid "Please check your Space Name and Password again, or see if Email Publishing option is turned on on your Live Spaces."
msgstr "请检查您的 Space 用户名和密码，或者您的  Live Spaces 选项中关闭了 Email Publish 。"

#: wp-livesync.php:448
msgid "Your Space:"
msgstr "您的 Space："

#: wp-livesync.php:449
msgid "Seems your settings are correct,"
msgstr "看上去设置正确，"

#: wp-livesync.php:449
msgid "and the plug-in is ready to sync post for you."
msgstr "插件已准备好为您同步文章。"

#: wp-livesync.php:449
msgid "but your post sync is disabled."
msgstr "但是您禁止了文章同步。"

#: wp-livesync.php:457
msgid "Connections:"
msgstr "连接："

#: wp-livesync.php:458
msgid "Post sync is"
msgstr "文章同步："

#: wp-livesync.php:458
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: wp-livesync.php:458
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: wp-livesync.php:459
msgid "Disable it"
msgstr "关闭它"

#: wp-livesync.php:459
msgid "Enable it"
msgstr "开启它"

#: wp-livesync.php:462
msgid "Space Name:"
msgstr "Space 名称："

#: wp-livesync.php:462
msgid "$WP_MSNSYNC_URL"
msgstr "输入您的空间名"

#: wp-livesync.php:462
msgid "Make sure you enter the space name, not the URL.<br />e.g. \"http://abcd.spaces.live.com\" should enter \"abcd\""
msgstr "请输入您的 Space 名称，而不是 URL。<br />例如： “http://abcd.spaces.live.com” 的 URL 您该输入 “abcd”"

#: wp-livesync.php:465
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: wp-livesync.php:465
msgid "$WP_MSNSYNC_PASSWORD"
msgstr "输入您的密码"

#: wp-livesync.php:465
msgid "This is the secret word you choosed in your MSN space"
msgstr "这是您在 MSN space 中选择的 secret word"

#: wp-livesync.php:468
msgid "Sync Delete:"
msgstr "同步删除："

#: wp-livesync.php:469
#: wp-livesync.php:494
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: wp-livesync.php:470
#: wp-livesync.php:495
msgid "No"
msgstr "否"

#: wp-livesync.php:471
msgid "When delete post, delete post on Live Spaces as well(will be inactive when Enable Sync set to No)."
msgstr "当删除文章时，同步删除在  Live Spaces 上的文章(当文章同步被关闭时该功能无效)。"

#: wp-livesync.php:476
msgid "Post Status:"
msgstr "文章状态："

#: wp-livesync.php:477
msgid "Published"
msgstr "已出版"

#: wp-livesync.php:478
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: wp-livesync.php:479
msgid "Set the status that the synchronized post will appear in MSN spaces."
msgstr "设置文章状态以使同步的文章出现在 MSN spaces 。"

#: wp-livesync.php:483
msgid "Formatting"
msgstr "格式化："

#: wp-livesync.php:485
msgid "Sync Text:"
msgstr "同步文字："

#: wp-livesync.php:486
msgid "Always Full Text"
msgstr "全文"

#: wp-livesync.php:487
msgid "Cut at &lt;!--more--&gt;"
msgstr "从 &lt;!--more--&gt; 截断"

#: wp-livesync.php:488
msgid "Always synchronize full text, or cut at &lt;!--more--&gt;"
msgstr "总是同步全文或者从 &lt;!--more--&gt; 截断"

#: wp-livesync.php:493
msgid "Enable Cook:"
msgstr "允许 p2d 魔法："

#: wp-livesync.php:496
msgid "When set to \"Yes\", convert \"&lt;p&gt;\" tags to \"&lt;div&gt;\" formatters, to be better viewed with live spaces."
msgstr "选择 “是” 将在文章同步时自动转换 \"&lt;p&gt;\" 标签为 \"&lt;div&gt;\" 标签，这将使您的文章在  live spaces 上更好看。"

#: wp-livesync.php:501
msgid "Title of Sync:"
msgstr "同步标题："

#: wp-livesync.php:501
msgid "This will appear to be the title of the synchronization post"
msgstr "这将成为标题在您的同步文章中"

#: wp-livesync.php:505
msgid "Content of Sync:"
msgstr "同步内容："

#: wp-livesync.php:509
msgid "This will be the content of sync when fulltext is synchronized."
msgstr "这将是文章内容当全文被同步发生时。"

#: wp-livesync.php:513
msgid "Content of Sync"
msgstr "同步内容"

#: wp-livesync.php:513
msgid "(For Partial Article):"
msgstr "(特殊定制文章)："

#: wp-livesync.php:515
msgid "This will be the content of sync when 'Sync Text' is set to 'Cut at &lt;!--more--&gt;' and the article contains &lt;!--more--&gt;."
msgstr "同步时，这将是文章内容，如果您的 “同步文字” 选项设置成 “从 &lt;!--more--&gt; 截断” 并当文章包含 &lt;!--more--&gt; 标签的话。"

#: wp-livesync.php:519
msgid "Tips: You can use"
msgstr "提示：您可以使用"

#: wp-livesync.php:519
msgid "in \"Title of Sync\" and \"Content of Sync\"."
msgstr "在 “同步标题” 和 “同步内容” 中。"

#: wp-livesync.php:520
msgid "They will be replaced by the"
msgstr "这些会被"

#: wp-livesync.php:520
msgid "or"
msgstr "或"

#: wp-livesync.php:520
msgid "of your post"
msgstr "替换在您的文章中。"

#: wp-livesync.php:521
msgid "If you don't want a single post to be synced, add &lt;!--stopsync--&gt; in that article."
msgstr "如果您想让一篇文章不被同步，在文章中添加 &lt;!--stopsync--&gt; 标签。"

#: wp-livesync.php:524
msgid "Excluded Categories"
msgstr "排除这些分类目录"

#: wp-livesync.php:525
msgid "Select the categories that you don't want them to be synchronized."
msgstr "选择您不想被同步的分类目录。"

#: wp-livesync.php:539
msgid "Sync All existing Posts"
msgstr "同步全部文章"

#: wp-livesync.php:539
msgid "Restore Default Options"
msgstr "重置默认选项"

#: wp-livesync.php:539
msgid "Update Options"
msgstr "更新选项"

#: wp-livesync.php:541
msgid "This plug-in was originally created by"
msgstr "该插件原始作者是"

#: wp-livesync.php:541
msgid "and heavily modified by"
msgstr "重大修改者为"

